國安收集情報期間被揭穿，慌稱：六四關我撚事咩？

【維園燭光】大批疑似國安平頭男子徘徊聲稱「路過」：六四關我屁事

六四30周年，支聯會風雨不改在維園舉行燭光晚會。惟至傍晚時，約有7名操普通話、束平頭裝的男子在大台前的足球場聚集，當被記者及大會工作人員發現後，隨即散開。《蘋果》記者追訪時，該批男子不斷用手撥開記者，並聲稱是來港旅遊路過，否認是內地國安或國保，「你才是國保，神經病」。

記者多次追問該批男子是否參加六四集會，全都不置可否，聲稱跟旅遊團來港吃飯去玩，「你不要再搞事情，搞我們內地遊客」，其中一名男子稱，「我來看熱鬧，（六四）關我屁事」。他又指，不知道這段歷史，「關我甚麼事」，又反問記者是否了解，記者回答了解，並指當年中共殺害了民運學生，對方欲言又止，才說「不知道」。

記者一直問對方是不是內地公安、國安或國保，起初沒有回答，「你才是國保，神經病」，又戲言自己是FBI。其後他稱不接受採訪，也不願意透露來自內地哪個地方， 「我是那裏人關你甚麼事？」採訪時，該批男子一直在近天后的維園入口徘徊，並在維園內抽煙不停，期間警員經過，但視而不見。

另外，亦有一批人數約20名的形跡可疑男子，一直留在大會糾察周圍，但並未參與集會任何活動，疑似跟蹤及監視糾察的行動。其間有記者上前詢問，該批男子均一言不發，拒絕回答任何問題。

直至晚上約6時半，遍佈在各處的可疑男子突然聚集於大台附近，約10分鐘後甚有默契地分成兩批，分別往銅鑼灣及天后方向移動。其中往銅鑼灣方向一行約10人，到達維園噴水池時，集體坐在附近花圃旁等候。

在男子分批移動時，有大會糾察發現他們形跡可疑，並表示該批男子不似參與集會人士，未知他們是否聚集和監視大會糾察，以防萬一決定分派人手觀察對方動向，避免有別有用心之人刻意引起混亂。

影晒啲參加者相
條例一過即刻捉人

支那人樣咁撚易認

影佢地相放上黎

班支那種見咁疊馬 都唔會敢搞事既

班支那種當人傻

"並在維園內抽煙不停，期間警員經過，但視而不見。 "

果然強国人係香港打橫行

另外毒果D中文

屌支那人咁撚蠢

牛高馬大怕記者身有屎？

行得正企得正怕咩記者訪問

個look咁L柒 一睇就知

年年都有
其實有乜好睇？

聽講國安當年查高登論壇係高登商場查左好多年

花左大量人手同維隱費

至近年先發現高登係一個網上討論區

唔係點呃維穩費

啲樣咁衰

仇思達同事來架？

大陸人樣真係太易認

[member[/member]好彩連登商埸未發現 唔係有排查

屌 加密唔到 希望佢哋睇唔到

樣、髮型、肚腩、衣著、站姿，一陣支那柒味

影相放上嚟都認唔出
好多支那人撞樣，情況就似黑人個個一樣樣咁

係唔係咁撚好笑
依家轉左場點搞

因為大陸根本冇網上討論區可以只有發言呀
所以啲維穩咪on99以為要係商場搞

日日有得行高登都幾爽

比多錢請d本地五毛啦

經典北方佬樣
6月9號見到呢d一定要小心

同砌人生豬肉無分別囉，人地樣衰d就係共匪？

如果你係用粵拼就放過你

你好撚on9

呢幾個波台清擺明玩膠啦
蘋果記者唔識分假膠
屈人五毛都算
屈人國安

查左IP你係24樓 等國安上門啦

畀人發現係咪Motorola？

睇個樣都係北京東北人
中南海既狗

影哂相遲d全部送中

支那狗樣

點扮都扮唔到

諗起Joker Game
平頭裝 曬到黑 一睇就知係當兵
間諜係紳士工作
唔係是但篤幾個人換套衫就做到

有可能真係ON9睇熱鬧，D大陸佬真係有咁ON9，要上鏡又怕被大陸清算所以要講D野劃清界線。

你條狗仔咪撚出黎認屎認屁啦 邊撚個同你ching啊 影撚衰曬波台個朵

似內地啲黑社會多過似國安國保，本人親身接觸過一次
幾年前跟公司上番禺收條運輸尾數，結果對方撒賴唔肯比。對方就係穩呢仲人圍我地

結果避到入番禺啲派出所避左成晚，我阿頭同啲公安同圍我地嘅人傾左成晚先搞掂

最撚好笑就係派煙比佢地班契第個個就笑騎騎咁稱兄道弟。話咩“大哥我們也是聽指示的”“大家兄弟一場不要搞得那麽難看”

這是正式錄用的卧底嗎？

尋晚見到個

d樣咁柒

唔錯，幾好笑

維園內抽煙

一睇就知大陸西樣

賊眉賊眼

點解唔打柒佢哋？

六四晚會 佢地就講六四關佢地咩事

下次可唔可以叫你d同胞俾少少腦

大陸佬浸柒味真係睇就知
特別係北方班生蕃

覺得可疑嘅咪打柒佢囉

佢地要到幾時先會發現一日唔換髮型，一日都冇可能隱藏到身分

客觀d 講
咁佢可能想參加64 但畀你地影晒相
唔通認係參加64 集會咩
佢地仲番到上去既?!

咁又無証據証明佢地係國安局人
一睇佢地個樣就話佢地係 其實會唔會武斷左d

波台個朵好威既咩？

跟本就唔同物種

拼音輸入法？

一定會有，仲有戴住耳機同運動錶嘅黑警
大家到時不妨留意下，見到嘅話一定要大大聲質問佢地，等身邊人一齊加入

佢地個樣會唔會太明顯？

大陸人好易睇離遠都見到種柒味
唔關佢事就死去第二度啦
又要痴去台又要話唔知咩事

ok啦你鍾意啦

客觀d 講
咁佢可能想收集情報 但畀你地影晒相
唔通認係收集緊情報咩
佢地仲番到上去既?!

咁又無証據証明佢地係參加64既人
一睇佢地個樣就話佢地係 其實會唔會武斷左d

陸軍頭，肥頭肥面肥頸，一身又黃又黑皮，一陣極濃煙臭汗酸縮味，一身絕對狗唔搭八名牌加手挽公事包！

69點對付呢D人

on9得黎太蚹蛤蟈蜻 所以係真都唔奇